【抗暴之戰】內地通報首10月拘逾600港人 拒講有否包括抗爭者

英國駐港總領事館前職員鄭文傑今年8月被深圳公安以「嫖妓」罪名行政拘留15天，回港後踢爆曾受公安酷刑虐待，更揭發有港示威者被送內地拷問。保安局局長李家超回覆議員提問時透露，根據香港與內地相互通報機制，今年首10個月，內地通報單位作出799次有關香港居民被採取強制措施的通報，涉及611名香港居民，罪行包括涉嫌吸毒、詐騙及走私等。但有關數字未有提及當中有否涉及曾參與遊行示威的個案。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

有無禁快...

bot

哈哈P牌推唔郁post
唯有努力人手宣傳
希望推呢個post上熱門

Push

血肉之軀人手bot🤚🏼🖐🏼🤚🏼🖐🏼🤚🏼🖐🏼🤚🏼🖐🏼

你要起多個post 分析可行性

我P牌仔一日只可一post😅

你開post分析可能性嘅話我幫你人手bot宣傳😁

基本盤: 517

第二界別
正常會清 300

第三界別
社會福利界 60

第四界別
港九各區議會 57
新界各區議會 60
立法會 33

有得打 211

第一界別
飲食界 17
紡織及製衣界 18
批發及零售界 18
地產及建造界 18

第三界別
勞工界 60
宗教界 20
體育、演藝文化及出版界 60

Total 728

我將你呢d抄過去reply我個post得唔得？

定係你用翻你自己account去reply？

被送中手足

Of course

推！
手足可能受緊非人虐待

push

推到國際好緊要 證明中共迫害港人

咁少
一日有幾十萬人過關

要放上twitter爆支共惡行#

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

已送中